嚴選11老人阿伯隊，會唔會被強隊中出

GK:GianLuigi Buffon (40)
LW:Ashley Young (32)
CB:Thigao Sliva (33)
CB:John Terry (38)
RBaniel Alves (35)
CDM:Javier Mascherano (34)
CM:Sebastian Larsson (34)
CM:Tim Cahill (39)
LW:Frank Ribery (35)
FWeter Crouch (38)
RW:Arjen Robben (34)

會唔會被曼聯，皇馬之類中出

可以屌打西波聯

CR7 85
咁老都唔入?

楊格打邊隊

揾Shaw踢左閘，Young踢廢老隊

fw做咩唔揀伊巴

唔揀廢老

現役最強廢老都唔選

唔會老嘢默契仲好
T Silva後衛黎講仲當打啦

樓主咁撚on9 此帖已完啦
夾硬襯個高字入去 都唔撚入流

兩個LW

中場中 小豬 好過咩 薩巴斯坦拿臣啦

自己都派膠

樓主專登做鳩我曼

老人揀乜鳩楊格、當艾華死㗎

係就整隊40+球皇隊啦

強隊。曼聯？

羊 world cup best xi

有32嘅羊
但無33嘅c7

三蒲知良都無

你睇下樓豬個名

咁又真係幾老

中堅揀 Pepe >Terry 啦
Terry 早三四年還好而家

唔夠老

條友真假獌都撈哂嚟做